點樣可以block左講故台D POST，唔向吹水台出現?

最憎

成日以為真人真事click 錯

我都係